Utilisation du projet "contour"

1. Editer les images : lancer editeur.tcl
   Chaque image doit etre decoupee en une forme composee de segments
   (traits), les extremites etant numeotees (automatiquement)
   Discontinuite possible entre contours sur une meme image
2. executer le logiciel-eleve : lancer contour.tcl
   L'eleve survole (clique ou double-clique) chaque numero, 
   le contour de la forme apparait progressivement.
   Il peut egalement taper le numero du point suivant
   Au final, l'image est affichee

Voir aussi le fichier TODO

